黃之恥大J

之前佢拍左條片比狗告係行人路踩單車條片
名義上係見到個女手足比狗查之後拍片
之後佢比人告完係行人路到踩單車
連個女手足去左邊到唔知
到後期幫佢呀哥間餐廳賣廣告
明知同大陸有關仲要博大霧
之後就解釋話係自己主意仲用其他事分散注意力
一屌屎萊老母 話佢搞party呃錢
(之後已澄清 不過雙方都冇證據)
二屌kzee呃其他youtuber錢
合約食水深
(之後都澄清左 而大J話自已有既證據係從來無show過出黎 姐係口同鼻拗)

最後係我最想出呢個post既原因
佢條新片叫人加入做佢會員
係上年6月到而家 幾多真手足失去經濟能力
同屋企人鬧晒交反晒面 又要搬出黎住
仲未計比人拉左既手足 而家仲有工開
如果咁啱仲有係做零售or飲食既
連下個月有無工開都無人知
你因為公開撐黃我專重你
但因為收入得返上年既3分1至4分1你出黎r？
大佬你3分1至4分1人工都多過幾多人？
你呢一刻仲好意思希望人加入做你會員
助養你？
坦白講我覺得你好自私 令我開始懷疑你
黄既原因 你地可以話我分化
我亦都唔係想捉鬼
如果你解釋到我既疑慮 我十分樂意同你講對唔住
偽黄只會令場運動更加難行

大J咁都偽黃

屌你老母三毛

扮黃批鬥完同路人未

洗唔洗黃都批鬥到中立/藍

用下你隻屎眼睇下啦 三毛 我無話佢偽黃 我只係覺得有可疑

呢期好多五毛出手不斷抹黑黃色youtuber 大家睇路唔好比人帶風向

.

大J都想搞
心急左啲喎五毛
拉

我講既有邊樣唔係事實？唔通係連登話大J就係五毛？

如果佢係為錢 使鬼公開表態立場咩
繼續關注事件咪得囉

好笑 你自己分析下啦

昨日：壯大黃色youtube圈
今日：屌你老母偽黃

拎光環掛 但你點解釋佢一直都做D會另人懷疑既野？

最好個個乞食
銀行戶口多過100蚊嘅都要捐身家唔好揾錢

同樣 我無叫人將大J標籤成中立or藍
我只係想大家保持懷疑 唔好一味當個個係黃就信晒

佢講捐得出1百萬 仲需要咁樣搵錢
你覺得無問題我都無辦法

4點啦 靜靜啦

佢宣傳可以加入會員 有逼你一定要加入？有錢又支持嘅就會俾 冇錢嘅自然唔會俾 再者一個月$25 出面食餐飯都五六十蚊 樓主自己俾唔起就唔好抹黑人地

拉

人地捐撚左幾多錢幫手足先唔講
佢錢都唔搵，為場運動企出黎
搞到youtube乜廣告都無
咁都可疑？

凌晨又黎
拉

計蛙姐光頭幫之後係大J
點解會咁大家心知肚明
5毛繼續吹

咁你有無諗過D學生會on99咁比佢氹到加入

唔好成日陰謀論啦
我而家係到講
光復香港 時代革命

唔比學生支持？$25對學生影響都唔大

收皮啦三毛
拉

笑撚死 樓豬講兩句都俾cctai屌死
拉拉拉拉拉 樓豬五毛分化撚blocked

知唔知咩叫 子貢贖人
如果連大J都無收入做到出嚟嘅
以後邊會再有黃色youtuber
邊會再有黃色經濟圈
咁你之後所以衣食住行都唔駛做啦
你咁樣去講人 你係咪辭晒工全職抗爭又唔揾工先
如果唔係唔該你收收皮

你有冇見過幾多學生同屋企人反左面之後連飯都冇錢食 咁之後你大可以話冇錢咁佢就唔好加入囉
但你錯 有人真係咁偉大 自己有少少都會分比人
所以我想提出 就算大J收入得返3分1至4分1都多過普通人

不推文回覆啦
大J都偽黃你都on9

你覺得有可疑，但你說服唔到我佢係偽黃

利申無加入會員

做多左啦
連大J都批鬥
風向愈做愈出面

唔好講到d學生唔識諗清楚自己能力先去俾錢啦

我唔係想說服任何人 我只係覺得有懷疑 之後成班人就話我三毛 五毛 我都呆左

都係果句啦
咁得閒批鬥偽黃中立撚
不如試下支槍對準啲敵人？

淨係覺得有懷疑就話人黃之恥

我真係唔明 我講既全部都係事實 而我只係覺得可疑
就比人話我三毛五毛

所以我期待有人解答完我之後收返做黃之心

搵人夾大j會員
起碼4個 一次過比一年留tg

你唔係三毛就係愚昧

五毛

我知我認真左不過會員無得夾

何解？因為個主角係大J？

六毛

上面已經答咗你
你嘅思維等於藍絲思維
假設學生都係被煽動人叫做乜就做乜

光環夠人民幣香？

又block一隻

我只係唔排除姐 如果咁會令你覺得係藍絲既思維
咁我收返

恭喜你

不嬲唔睇好佢sor

無光環佢遲下連越南盾都無得搵

拉啦
YouTube贊助好出奇咩?
依家youtube仲要係咪對黃標 點搵食啊

本身我都係 見佢肯發聲之後有睇 但覺得佢有事做D野幾奇怪

Pull, rubbish post

其實我仲有其他例子 所以希望你唔好單單focus係youtube會員到

咁得閒批鬥偽黃
不如花時間支持真黃先
就算真係偽 依家唔係審既時候

依架連登開個post講句光復香港就係手足，原來係禁，ohh明曬

你過往都無出過政治相關post
一黎就屌9大J
我屌你老母
大J我師傅

大師追隨者。
可能你要關注下伍大師，佢會化解眾生疑惑
Loui5Ng

佢唔鐘意3毛5毛，禁比夠6毛佢

做咩連登成日都要狙擊d 黃既同路人

五毛係大陸無得返工好窮咩

做多左
係咪都有YOUTUBER叫人資助佢架啦
家陣迫你做?
on99

收嗲啦五毛

on9

如果真係食飯都冇錢 邊有錢加會員啊

網軍出沒
最近上面好勤力

yes, vy obvious

收25蚊就死老豆咁 逼你比咩死窮撚

樓主呢啲柒頭
對黃絲同路人(可能樓主係五毛，咁就呢到完)嘅要求就高到上天花板
對藍絲/黑警/高官就冇任何要求

exactly
i didnt even read her whole msg

5毛之恥
低質到

其實我想問sell lihkg 個account可以賺到幾多錢?
so many 5 mo?

自從佢幫佢大佬間藍店宣傳就開始懷疑

樓主一定好全情投入喺呢場運動入面

睇下#35果個留言啦 人唔笑 狗都吠

咁快出手啊？會唔會太低招啊
搞完一個又一個會唔會快咗啲少少
師兄好等錢洗咁喎

前日：肥蛆
琴日：tomfatki
今日：大j

yes
不推文pls

好撚煩 屌夠人唔夠黃或者偽黃未
請問閣下除左分化對世界有咩用

哩個禮拜連登好撚恐怖
少上為妙

做乜尻

tmr must be bobs uncle

隻三毛打咁多字咪fat fat
自從kol100 之後咁係咁打黃youtuber
又唔見有人追擊d 藍屍 揾佢地黑材料
打自己就大大力 對家就dislike report 收工
係人都知咩人帶風向啦有點低手

拉得

不嬲都係,冇呢場抗爭之前,大J所作所為不嬲都係過街老鼠.

而家同連登仔FD過打band,留名睇連登仔再比人賣

有一個
香港人全部都係自私

真 不過勸你講少句 一個以言論自由為自豪既地方 一講D唔啱聽既說話就係五毛

花時間去懷疑偽黃

你老母不如留翻時間懷疑中立youtuber啦
打咁大篇文章叫我地懷疑
屌你喺咪同大J有私怨想帶風向

屌晒全世界 打和啦屌

凌晨就開始黎呢啲post

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

幫佢諗埋
"運動期間搭過飛機去睇波
捐立場個收據唔知真定假 佢話就係啊？
林鄭都有捐啦咁
佢炒樓做仆街嘢 賺咗十尻幾年錢
起碼捐三分二出嚟幫手足
偽黃可恥"
快啲揾人開po 有齊晒證據

咁又唔好咁講 我只係希望大家唔好信佢信到十足十姐

垃圾5毛
又block一件

藍嘅kol100唔屌
係度屌大J

有可疑就已經title黃之恥

我落錯sor咁唔知打咩好

你咁一野挑香港最高sub深黃YouTuber
急左啲喎

一到凌晨啲分化五毛又出嚟開工
拉

好似黑警咁，下屬做到成pat 屎咁，上頭都會撐。因為係同路人。極黃見到同路人做啲野有少少唔順眼會即時杯葛，不留餘地，好快連和理非都會心灰意冷。

你雞蛋裡挑骨頭都挑好d
你講到佢比狗逗行人路踩單車個人可以自由走黎走去咁
成班狗圍住佢唔比佢郁 佢點追個女手足睇

大把藍/紅youtuber
麻煩你去鬧左個班先
唔係就收皮
樓主block得

少留意youtube所以唔知有咩中立
同佢亦無私怨 我只係好奇點解呢D事發生左
好似又無人問 而我又覺得奇怪 所以先問

一句講晒
偽黃唔會令到場運動難行落去
五毛先會

一心諗住樓主有偉論發表
點知圖都冇一張
你話大J食人血饅頭起碼都post條link畀人驗證下啦
鳩up幾句就話人黃之恥
要老屈人都高招少少啦

批鬥完味
拉

少留意youtube但又咁留意大j？唔係私怨係咩
又唔見你屌下啲藍絲youtuber？
又唔見你好奇點解kol 100咁垃圾都咁多人睇？

早啲訓啦 五毛
你講到啲人好似on9咁
每個月25蚊
幫佢做會員係支持佢啊
咁啲人去黃店支持 比多左貼士
咁間黃店一定食緊人血饅頭啦